有無90後巴絲係自己搬出黎住?

最近同屋企人相處產生左d 矛盾
比佢地開到聲叫我搬出去住
想係到求教睇下租樓同生活方面有d 咩要注意

入息 有無人可以一齊住

我入息都叫做穩定
但搬左出黎住就預左一定無得儲錢

忍辱負重 返屋企淨係訓+關房門好過啦

唔係忍唔忍辱問題
係兩老勒令叫我離開

2樣野
入息
自律

睇黎你兩老都唔係愛你,應該都係養兒防老既仆街黎

搬出黎唔好再同佢地接觸

咁佢地其實又唔等我養既